‼️真心講‼️邊個先係熊本之顏‼️

正評 👍 美久琳 😍😍😍😍😍😍

負評 👎 倉老尾 😴😴😴😴😴😴

This

我駁唔到